{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 천리포콘도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは翌日午後12時までです。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの利用料金が追加されます。 バーベキュー場の利用料は2人基準で10,000ウォンです。 客室は禁煙です。 未成年者とペットは入室と男女同室での宿泊が不可であり、個人の持ち物の紛失については責任を負いません。 客室では肉類や天ぷらの調理は禁止し、バーベキュー利用の際には指定された場所を利用してください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止され、客室の整理や飲食物の分別を必ずしてください。 予約はリアルタイムで行われるため、重複する場合は全額払い戻しいたします。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料を支払う必要があります。 キャンセルする場合、キャンセル払い戻し手数料が適用され、最大人数を超える入室はできません。 未成年者は必ず保護者同伴の下で入室してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの利用料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料は2人基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室と男女同室での宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では肉類や天ぷらの調理は禁止です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場以外での調理はできますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際には指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約はリアルタイムで行われるため、キャンセルする場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約不可の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような場合に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴の下で入室してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 397
    }
}